LOL到今時今日仲未收皮

唔係話隻game好廢好垃圾 都有好玩過
但成日改版更新改嚟改去 重制完又改番舊版
不斷懶係平衡其實唔會做到平衡
都唔係重點 而係玩法咁悶一成不變
仲可以有咁多人玩緊 得閒玩一兩場就話
實質一兩場都唔會想玩悶到
但少玩會生疏追唔上改版進度
咩傳說王者更加不知所謂 咁都可以hit仲做電競

會唔會有人懷念玩war3或者玩信長嘅年代
輕輕鬆鬆開心玩 唔夠打又可以直爆出兵c金上忍供裝
死左又會扣錢殺人要執雞玩手速連技
又有服仔呢d咁好玩嘅英 彎拉s拉加埋閃 諗起都扯扯地
玩到悶又可以轉下守城塔守火影
鳩圖又有勾肥鬼捉人甩狗逃亡
多到數唔晒 玩幾晚通宵都可以唔悶
畫面係比唔上新世代 但遊戲性真係好高
可惜淨係多港台人玩 覺得可以值得更紅 如果鬼佬都有玩 成就唔會俾LOL低 有冇人有興趣將war3發揚光大
同暴雪針針佢 整隻war4

駁唔到就負評

就架啦 我地00後好多都轉食雞
好玩好多

信長都唔平衡啦 廿世都唔改一次版
老實講各有各好啦

利申好撚懷念以前同班fd係網吧打通宵信長

個撚個講到自己代表世界咁撚樣
自己玩到悶,唔滿意,etc.就等於隻game要收皮
利申lol season 1玩家,已棄

好多改版 但同時間又一成不變？
信長你覺得佢有趣 係因為街場你鳩玩
但打比賽其實黎黎去去都係個堆英同戰術

冇人識理性討論
每次係得出新英係叫幾好玩
模式一樣8年唔悶咁你贏囉 你地慢慢打

無玩兩個season

利申s5 台服菁英

係啊係啊 得你打比賽

Btw 高峰時期大把女主動加你，鮑鮑換框框

講真依家合作moba game唔係dota就lol
moba到依家未死就知仲有市場
改版改咁多次我覺得係煩咗 但有趣咗
想贏要食腦好多
lol最大問題係玩家除非5排 否則都幾難輕鬆打

信長 有幾可 可以打足一場？
唔係走場就開mh 係就係好玩 但十鳩幾個版本
玩開個隻11.2b 又唔撚更新 你都唔想玩啦
有多種類型地圖玩 依點就唔能夠拎黎比較喇
暴雪自己隻英霸都冇依樣野

利申 由9.5b開始玩信長 既老屎忽

你地盲撐飽去
一係啱啱玩得兩三年 一係就未接觸過war3

大把盲粉ON9嫁啦

信長同LOL比 信長輸硬啦

整係MH同走場都死

純粹講信長種娛樂性玩咁耐到冇玩都仲記得係好玩
係唔平衡係又多mh又走場 呢堆就係點解收皮嘅原因
而本身一張信長圖已經屌打LOL 係班小學雞未玩過咪咁

war3玩守城 td 小品game 都好撚爽
但玩dota類型既都係去返 lol ow dota 個啲算啦

一句講哂有fd玩就爽
你有幾何一條友走去玩信長
以前日日網吧信長緊係爽
lol都係同一個道理
無fd玩不了

其實會唔會 樓豬你 細個玩信長 同大個玩lol
心態已經唔同 信長玩足咁多年 玩法都係冇變
反而lol 每年都轉一次玩法 喎

細個自己玩 故事mode 玩幾十次都唔悶
依家真係不了

信長玩得多都悶 個重點係講緊LOL玩法冇變過仲可以keep住玩咁耐嘅人唔明點解可以唔悶
每個season轉玩法你覺得真係有分別？
除咗新英有吸引 重制英有吸引 仲有咩你會覺得玩LOL有娛樂性 可能係我廢搵唔到有咩樂趣

唔係收左皮啦咩

唔通玩doat game 你會要求佢轉到咩玩法比你？
只係你玩得多覺得悶姐 每人都有唔同睇法
冇乜野好屌姐

咁信長咪又係玩法不變
Dota game都係食兵推塔打大本架啦
反而有新英新裝嘅LOL你會覺得佢一成不變

Block撚柒條垃圾支耶狗 講緊電腦驚 你係度講隻垃圾電話驚 阻鳩撚住晒

個遊戲冇變，變嘅係玩家年齡，心態，時間啫。

佢冇變到，我從Season2開始玩，就已經知道佢係所謂嘅 “一代版本一代神”（我喺大陸LOL Forum睇到嘅）... 所以無論佢點加強調整nerf改版都好，英雄都只不過係你上我落咁，如果你想上rank，你必須要keep住用高勝率嘅版本之神，咁樣玩三四年，基本上你會用超過100個英雄。

當然，絕大部人只會死練十幾個英雄，當佢哋手頭上嘅都唔強勢喇，就叫苦。明明係自己唔去適應，就要話社會唔公平，你同啲廢老都冇分別喇。如果你仲係抱住一種 我用XX打爆X路 嘅心態去玩，你又同啲小學雞冇分別。

再者，如果你玩得熟10幾個英雄，咁之後再畀你100個英雄，你都會好易上手，玩幾鋪睇兩段片你就可以話達到及格水準。個個都玩下先係正路。

係啊 大家都係dota類 都係咁玩 但硬係覺得兩隻都玩咗咁多年 LOL相對上真係冇咁爽 坦唔叫坦 秒又唔夠秒 英嘅玩法同裝嘅用法都仲低娛樂性過隻十幾年前嘅驚
唔係話信長唔悶 係唔明點解LOL咁一式一樣咁多年仲未末落
信長只係一張圖 而LOL係一隻驚

s2-s6全部hea打一個月內上鑽就算就擺埋一邊

你仲未發現個game依家係鬥適應力咩 ?
meta隨時變 自己越快改變適應就越勁

適應有幾難 又唔係大改 勁嘅自然咩英都易上手

都冇人知你嘅「娛樂性」係點定義
講新鮮感LOL一定遠超信長
玩法都較靈活多變
但你堅持唔夠好玩
咁可能好似上面巴打講
你鍾意嘅係玩信長嘅情意結 唔係隻game本身

都係冇人駁到點解咁悶都可以生存咁耐嘅問題
純粹個個仲玩緊未到厭倦所以就負皮搵位讚隻驚
除咗不斷出skin 實際上有咩進步？

普通玩家就咁 比賽稍微改少少分別都好大
riot一早個平衡方針已經就住職業比賽去改 普通玩家體驗wfc
一般玩家揀幾個鐘意既英就玩一世 但偏偏呢類玩家係lol食物鏈最底層 會趕客都唔奇

悶唔悶係個人主觀 你想點駁？
就算我講到識飛又點 你有一個理由係悶 就已經係悶架啦 係你角度黎睇

拗黎把撚咩 跟本各有各優點
信長係好玩阿 但1場成40min up 玩得信長而家乜都講速食 搵鬼玩咩

乜尻都賴meta 我s3到已家都係玩同一隻英
自己上唔到rk就賴meta
跟meta既玩家先係食物鏈底層 版本英勁人玩佢又玩 玩唔掂咪趕客
你main個隻就算點改 你玩得勁就係勁 何必要跟meta玩呢

樓主對信長有情意結姐, 而家玩番信長, 悶到......

LOL不斷改野, 好多生態變化, 你唔用心去瞭解, 就話冇變, 咁你玩咩都唔好玩啦

我玩LOL都會玩到厭, 不過, 重點係, 你放低一段時間, 再掂番LOL都仲有趣味

信長呢啲GAME, 就算好似你咁講, 拎番出黎大搞, 都唔會紅得起,
因為遊戲性已經差太遠, 一堆話好玩既只係細個既情意結, 但呢種情義結係唔會長久

信長太複雜啦個玩法
新手根本比老手屌打
點吸引人玩

籃球足球咪又係來來去去都兩班人追住個波
搵方法掉個球入人地個網,多分就羸
你又唔覺悶?
一樣道理姐,有好多細微野,戰術果啲咁,
可以好多野睇,好多玩法
細微到每食一波兵都有學問
jg打野路線點行等等,
比賽淨係一開波個ban pick都要研究

悶唔悶呢啲根本好個人,
隻game唔死証明你睇法唔係主流囉
有乜好問,有啲人鍾意大隻仔,有啲鍾意MK仔
各有喜好

信長多走場多外掛，呢個係其一
信長冇積分系統，呢個係其二
信長玩得爽，係因為你唔會經常遇到同你同水平既玩家，可以十個人九個銅至銀實力，而你雖然只有白金實力，但已經可以場場都虐爆對面，瘋狂單殺。
唔知你有冇試過打信長時遇到水平相約既對手，我以前遇到，係會真係想同對方做朋友，約埋一齊玩。
Lol就冇依個問題，多排會撞返多排，會遇到排位接近既人。
而且lol搞比賽，搞得好大，即使係唔再玩，都會令人想留意比賽。
Lol本身多唔多人玩，賺唔賺錢唔再係主要問題
比賽到已經可以賺返，例如廣告，隊伍進入聯賽費等等

咁講啦，呢類GAME，好睇你搵唔搵到5個好志同道合的人一齊玩，下下單排真係好快會悶，但如果有隊友夾左好幾年咁玩，就自然會KEEP住玩，FIFA PRO CLUB一樣道理

以前經常單排 但淨係打rk
因為啲朋友 排位差2個區冇得duo

點解仲有咁多人，係到怪信長冇更新同唔平衡？明明係香港玩家停留係11.2b到，大部份都唔走去試s版/新版

而vlan之後都有更新，以11.2b為基礎。最好笑嘅係，明明有咁多人成日屌信長唔平衡，咩信長毛利永遠屈哂機，九鬼果d又永遠都咁廢，但當vlan推出更新版時，又冇人肯去試（我指13.2b打後）。

13.2b打後果個版我有睇過下，佢有改廢到毛利，丹羽呢d熱門英，而又有增強返九鬼片倉呢d英，其實改得唔錯。但我諗係因為出左新英，d人唔肯接受新野，先唔肯去玩。

最後我想講香港有唔少信長玩家都幾搞笑，一路屌信長唔更新唔平衡，另一方面又唔肯接受新野（新版/s版/13.2b之後個版）

當年高登仔瘋狂吹奏lol,不斷笑鳩信長係mk先玩,而家又懷念信長

信長要玩成個鐘已經唔合乎現實情況。